Тестовая задачка от СКБ Контур. Корректное решение в папке GoodVariant. Детали как проходило ниже. 

Выполнял в ноябре 2018 года.

[Текст задания и картинки тут](https://gitlab.com/23Alex24/interview.skbcontur.symmetry/blob/master/docs/home.md)

Это задание давали на кодинг в режиме реального времени. СКБ Конутр предоставили тесты, которые должны были проходить по задаче. 
В первую попытку (RdpVariant1) я не понял задание - оно было плохо описано и было мало примеров.
После этого узнал суть задания, также выяснилось, что в задаче они сами не предусмотрели ряд кейсов и Unit тестов не хватало. 
Перед второй попыткой (RdpVariant2) минут 15 подумал, решил заранее не делать и попробовать еще раз в режиме реального времени.
Немного не хватило времени во второй попытке и также выяснилось тоже, что они опять не предусмотрели ряд кейсов и Unit тестов не хватало.
Потом я дорешал задачку (GoodVariant).
